致香港人

送給香港🇭🇰人：

離開家的一刻，
媽媽👩送我到車站。
當我上火車🚞的那一刻，媽媽👩對我說：
這份是我送給你第二份和最後的一份禮物🎁。
第一份送給你的禮物🎁就是送你來到這個世上，
今次這份禮物就是希望你活得自由自在！